# surovbot
Это telegram-бот, который умеет ругать офис, боготворить удаленную работу и посылать всех куда подальше.

## Как это работает?
В качестве генератора сообщений используется LLM Llama 3. Вообще, я ее доучил, но мне пока стыдно выливать это в гит, так что пока будет пример с использованием оригинальной лламы. Оно тоже неплохо справляется. Ставлю жопу, что будет работать и с ней. 

## Как запустить?
1) Поставьте себе ollama (ollama.com)
2) Скачайте модель в ollama: ollama pull llama3 (вроде так)
3) pip3 install ollama (обертка для работы с ollama)
4) pip3 install telethon

Дальше подготовим модель с промптом. Запустите `python3` и введите это:
```
from degenerator import manage
man = manage()
man.build()
```

Если все ок, то у вас появится модель, в которую будет вшит сиспромпт. Также вам напишет "done" в консоль.

Дальше подправьте `tg.py`:
```
api_id = APP_ID
api_hash = "APP_HASH"
```
app_id и app_hash можно получить на платформе разработчиков telegram (идите сюды для подробностей: https://core.telegram.org/api/obtaining_api_id)

Дальше создаем бота в botfather. Ник бота вставляем в `tg.py`:
```
BOT_NAME = "@НИК_ВАШЕГО_БОТА" # для примера, @fuckingshittestingbot
BOT_CMD = "/КАКАЯ_ТО_КОМАНДА" # для примера, /bot
```
(это нужно для того, чтобы ваш бот корректно отзывался на `/bot ..` и на `@bot привет`)

На этом все. Стартуйте tg.py, вбивайте токен бота от botfather и наслаждайтесь. Ну или страдайте, если железо так себе. 